消息：彭定康要求首相制裁中港官員及實體 過百英議員響應

本台獲得的信件顯示，這過百名英國議員，要求政府引用《馬格尼茨基人權問責法》，制裁打壓香港民主運動的官員及實體，並對侵害新疆維吾爾族人權的官員，特別是新疆黨委書記陳全國作出制裁。

2021-04-14

末代港督彭定康勳爵及英國103位跨黨派議員，周二（13日）聯署去信英國首相約翰遜。本台獲得的信件顯示，這過百名英國議員，要求政府引用《馬格尼茨基人權問責法》，制裁打壓香港民主運動的官員及實體，並對侵害新疆維吾爾族人權的官員，特別是新疆黨委書記陳全國作出制裁。
聯署者包括被中共制裁的保守黨前黨魁施志安（Iain Duncan Smith）、保守黨議員勞頓（Tim Loughton）及上議院議員奧爾頓勳爵（David Alton），還有工黨影子外相藍麗珊 (Lisa Nandy) 及影子亞太國務大臣金諾克（Stephen Kinnock）。
信中指出，他們就上月中共制裁英國議員表示反對，認為這顯示中共的威權主義正在擴張，並攻擊西方國家的民主代表，故有需要聯手採取強而有力的對策，包括擴大制裁名單。信中又指，中英關係所謂的「黃金時代」已經過去，他們敦促英國政府馬上重新檢視及制定全面的跨部門策略，應對中國政府對自由世界不斷加劇的挑戰。

2021年3月22日，英國聯同歐盟、美國及加拿大就北京侵犯新疆維吾爾族人權，制裁了四名新疆官員及新疆生產建設兵團公安局，英國外相藍韜文當時指，這是英國第一次制裁中國官員。
4日後，中國外交部向英國九名人士和四個團體實施「反制裁」。
被中共制裁的保守黨前黨魁施志安當時在推持回應指，「有責任就中國政府侵犯香港人權和對維吾爾人進行種族滅絕表態。如果中國將憤怒發洩到我頭上，我會戴上這枚榮譽徽章」。

都係果句，冇連坐法效力唔大

外國唔興連坐。。。唉

肥彭都係想試緊支共底線，班土匪係欺善怕惡

支共啲官平時收得咁埋，好難玩連坐法

制裁丫嘛，知架喇，留名睇下今次又邊個幸運兒俾人"制裁"完之後高調一炮過還清樓按

鄰國D官就話收埋D 2奶3奶，香港淨係777一個D家庭關係都通哂街

不過有第一步都係好事

最緊要一定要有柒柒柒全家！

連坐係惡法來，連坐都唔係幾合乎西方價值觀。

同埋西方國家咁做，支共一定跟住做

直接充公賣港狗喺英國既資產啦

屌你老味

而家已經做緊啦，你睇TRUMP一落台之後果堆人+家屬+企業全部都俾鄰國BAN

Essex court chambers 班QC唔係唔反擊呀

藍轁文條龜頭奶共撚樣一定唔敢制裁

英國外相藍韜文絕密錄音流出：英國會繼續同侵犯人權嘅國家傾貿易協議！！

係，最後又係香港人受
玩到咁大，一定要移民走哂先得....

當年 肥彭 屌鳩 梁天埼 dead wrong. 點拆

彭彭

彭督
佢走咗咁耐，但都對香港人好上心

In 肥彭 I trust

全族啦

點會無，美國制裁都玩埋家人啦

港共班官落台後可以點？全世界有民主自由既地方都唔去得，留喺香港實比香港人好好招呼
唯有隱姓埋名返大灣區渡過餁生

第一個回覆就講咗重點
直系親屬一定要搞埋

會唔會凍結資產?

推去美國，強國制裁國會議員近親，美國都應以牙還牙，制裁港共全家。

對付華人 一定要連坐

你當年又做左D乜

岩 以牙還牙，以眼還眼

仲有支共政治局常委玩埋4奶5奶

肥彭

你估支那咩？

首先要凍結佢地英國資產
永世全家返唔到, 留唔到英國先

其實係有連坐。上次對付緬甸軍頭時用過

支共出錢還清個樓按，唔代表會送俾班局長喎。只不過係供樓嗰對象唔同咗 點會益班condom

支持制裁上華洋分治
華人可連坐至三代家人父母兄嫂

實體咩黎
仲有樓主張圖放幾大都冇用，都睇唔到

一支MQ-9 斬首先好講